鄺俊宇 派不派錢 還看今朝！ 混賬政策惹民憤？ 建制派勢與林鄭攬炒？

鄺俊宇
派不派錢 還看今朝！
混賬政策惹民憤？
建制派勢與林鄭攬炒？
28日拍片挑戰！
25-11-2020

鄺俊宇
156K subscribers

撐鄺仔繼續跑 請訂閱鄺仔Patreon：